[突發]1428 將會大跌

1428 主要競爭對手富途出動龜頭Bob 做宣傳
由於龜代表長壽同吉祥, 擁有強勁力量
1428 今次都係兇多吉少

唯一解救方法,就係以龜頭抗龜頭
1428養緊兩隻龜頭, 龜頭Frank(Frank Ng) 同龜頭Jack (Jack Chan)
只要運用雙龜頭力量, 用龜頭Frank 同龜頭Jack 大賣廣告 就可以挽回劣勢

以上資訊由紫微聖人提供

0/10

jm9

最衰1428 無得沽空, 如果唔係我肯all in put 葉穎恩老母

最衰1428 無得沽空, 如果唔係我肯定all in put 葉穎恩老母